【被拍片瘋傳】台靚女主播疑洗霸王頭 「丟臉丟到泰國去」

台灣女主播偕閨密赴泰國旅遊，疑似因為洗頭不付錢，被店家全程直播，鬧上當地媒體！粉絲團逾11萬粉絲的寰宇新聞台主播黃若薇，在曼谷Siam Square一間髮型屋消費，事後卻不願付費。沙龍老闆聞訊趕到後，示意員工開直播，影片被放上fb，過程長達12分鐘。

影片中，黃若薇及友人在店內不停講電話、玩手機，髮型屋老闆眼看已超過打烊時間近一小時，叫10多名員工先下班，他留下處理。老闆質疑，黃若薇已完成洗髮，為何不付錢？黃的友人則相當介意她們不能離開，雙方雞同鴨嘴，毫無交集。過程中，黃若薇欲錄影，被老闆打掉手機。

僵持過後，黃的閨密率先下樓，黃若薇跟着出門被擋下，最後付錢了事，離開現場。影片在泰國迅速蔓延，泰網友還一度以為兩女是中國人。消息傳回台灣，被網友把影片分享至fb社團「爆廢公社」，留言一面倒大罵黃若薇及其閨密，「只為了250泰銖（約59港元）有必要這麼計較嗎？」、「台灣人名聲被妳們搞臭」、「丟臉丟到泰國去」。

黃若薇今晨4點在粉絲團PO文，解釋是店家坐地起價，預約價250泰銖，洗完頭卻變成350泰銖（約83港元）；沒冷氣就算了，還用冷水洗頭。她朋友因擔心感冒，僅沖濕髮尾就不洗了，沒想到店家要收原價，她們才不肯付費。

只是網友駡聲排山倒海，有網友提供中文翻譯質疑黃若薇的說法，指店家沒有要收她朋友錢、黃的費用折扣後250泰銖，都與黃所言不符。黃若薇文末表示，她自我反省，「我們也有口氣不佳的地方，部分內容與事實有出入，對我們不公平，這件事情我認為雙方都有不對！」

她並為不夠了解當地民情致歉，「真的很對不起，出國在外我應該更謹慎，也謝謝各位的留言。」

台灣最美的風景不是人嗎?
[url]
[/url]

女主播黃若薇

個波大到咁都唔俾錢

一幅是不夠的.jpg

道歉時要露出胸部啊

條女妹咁正 一定係泰仔昆錢不成老羞成怒屈得就屈 賤格禁極刀

第一眼睇標題以為同成龍有關

睇左幾次都以為用霸王洗頭水好丢臉

我以為係台妹用霸王洗頭
比台灣人屌佢舔共

我都係以為用霸王洗頭

唔撚洗講，m定係女主播啱。睇對波都知泰仔錯啦

記得道歉

我唔洗錢幫你洗

同支那比
碎料啦

用咩洗

情有可原

台狗波大冇腦

仲諗住泰國人妖打尻佢

中華台北人不意外